有冇空氣清新機推薦?

屋企好大塵見就黎BLACK FRIDAY想係AMAZON入番部空氣清新機,有冇推薦

放屋企買部大既
係返香港買
filter 都易配d

屋企細未必有位放大部既

是撚但買部KDK啦
又咪HEPA濾網

同問

日本嘅 Balmuda 幾好用

我就Panasonic F-PXJ30H 用咗年幾

富貴

Philips消委會話最好

但最好要有即時PM2.5顯示

philips ac5660/4558, 3m, airgle 寫住過到pm0.003

係好撚貴

記得唔好去百記買果部垃圾luva